入來討論下入咗去今晚應該點走

諗定後路㗎嘛都要？

點都唔好封機場出東涌段路
只會自斷後路

1

要攻就攻 火魔法 短時間要退番東涌同封路

要行番東涌？

上山走 見山就上

巴士站黑警恐嚇市民，爭相跑入車走人

From 立場

即買機票上機

好心如果走唔到 就佔據好有利位置分散狗陣
DLLM成撚日俾狗佈陣玩返轉頭

畜生佈陣推進行兩腳就俾人破曬陣形，玩鐵馬防線有撚用呀！等陣幾個畜聾跑兩腳就捉到人，後面幾百人都冇佢哋符

如果唔諗住翻工，留係機場會安全過你走

唔通血濺機場咩

推

坐豬籠車囉

東涌碼頭好近機場 只要行到出去就有船出屯門同大澳

老實講，機場無路可退，陸路死路一條，封路，封機鐵
水路市民無方法，但黑警可用水警，船運送大量防暴入機場

成日叫人去機場d撚屌一係無腦一係鬼，唔知班友自己有無入添

完全冇plan淨係要人 要人

行返出東涌先再算

救命

Push

講過啦， 講完咪話你散水撚囉
又話你5毛想人哋唔去囉
講真真係五毛我恨不得你開啦

跟手足用地鐵撒退一樣，只是黑警有無心圍捕你，如果真心圍捕無一個走得甩！